{"Dataobject":[{"id":"759173","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759173","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759173","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74800679","slug":"deployline","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"8A","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Krak\u00f3w","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381868128","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MA\u0141OPOLSKIE, powiat KRAK\u00d3W, gmina KRAK\u00d3W, miejsc. KRAK\u00d3W","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"DEPLOYLINE SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"31-116","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"6762558324","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"WWW.DEPLOYLINE.COM","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. STUDENCKA, nr 4, lok. 8A, miejsc. KRAK\u00d3W, kod 31-116, poczta KRAK\u00d3W, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759173","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1775517"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"DEPLOYLINE SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Studencka","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI JEST UPOWA\u017bNIONY KA\u017bDY Z CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"903","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"6","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"KR.XI NS-REJ.KRS\/33434\/18\/230\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"DEPLOYLINE","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"INFO@DEPLOYLINE.COM","krs_podmioty.adres_poczta":"Krak\u00f3w","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"8251","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"4","krs_podmioty.powiat_id":"123","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"21172","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759173","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759174","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759174","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759174","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74800680","slug":"premier-places","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"8A","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Krak\u00f3w","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381868387","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MA\u0141OPOLSKIE, powiat KRAK\u00d3W, gmina KRAK\u00d3W, miejsc. KRAK\u00d3W","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"PREMIER PLACES SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"31-116","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"6762558330","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"WWW.PREMIERPLACES.COM","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. STUDENCKA, nr 4, lok. 8A, miejsc. KRAK\u00d3W, kod 31-116, poczta KRAK\u00d3W, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759174","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1775517"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"PREMIER PLACES SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Studencka","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI JEST UPOWA\u017bNIONY KA\u017bDY Z CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"903","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"6","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"KR.XI NS-REJ.KRS\/34368\/18\/767\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"PREMIER PLACES","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"INFO@PREMIERPLACES.COM","krs_podmioty.adres_poczta":"Krak\u00f3w","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"8251","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"4","krs_podmioty.powiat_id":"123","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"21172","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759174","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"758918","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758918","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758918","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74800484","slug":"sielska-14-1","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Pozna\u0144","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381866112","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. WIELKOPOLSKIE, powiat POZNA\u0143, gmina POZNA\u0143, miejsc. POZNA\u0143","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":0,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"SIELSKA 14 SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"60-124","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"7792499911","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"WSP\u00d3LNICY REPREZENTUJ\u0104CY SP\u00d3\u0141K\u0118","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. DALEKA, nr 14, lok. ---, miejsc. POZNA\u0143, kod 60-124, poczta POZNA\u0143, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"758918","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["102733","146708","302622","844230"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"SIELSKA 14 SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Daleka","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"KA\u017bDY WSP\u00d3LNIK UPRAWNIONY DO REPREZENTACJI SP\u00d3\u0141KI MA PRAWO REPREZENTOWA\u0106 SP\u00d3\u0141K\u0118 SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1586","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"15","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"PO.VIII NS-REJ.KRS\/30890\/18\/743\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"SIELSKA 14","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Pozna\u0144","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"12087","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"14","krs_podmioty.powiat_id":"234","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"60497","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000758918","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"12","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759130","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759130","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759130","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74804364","slug":"instytut-radomsko-miasto-otwarte","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Radomsko","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381870332","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"2","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. \u0141\u00d3DZKIE, powiat RADOMSZCZA\u0143SKI, gmina RADOMSKO, miejsc. RADOMSKO","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":0,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"INSTYTUT RADOMSKO MIASTO OTWARTE","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"97-500","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"7722417380","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"1","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"FUNDACJA","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D INSTYTUTU","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. BOLES\u0141AWA CHROBREGO, nr 25, lok. ---, miejsc. RADOMSKO, kod 97-500, poczta RADOMSKO, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759130","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1383832","1777220","1777221","1777222"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"2","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.firma":"INSTYTUT RADOMSKO MIASTO OTWARTE","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Boles\u0142awa Chrobrego","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":"2018-11-23","krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO REPREZENTACJI, SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 WOLI I PODPISYWANIA UM\u00d3W W IMIENIU INSTYTUTU UPOWA\u017bNIONY JEST KA\u017bDY CZ\u0141ONEK\/INI ZARZ\u0104DU INSTYTUTU SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1670","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"5","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"LD.XX NS-REJ.KRS\/28747\/18\/405\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":"1. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO ROZWOJU POPRZEZ UPOWSZECHNIANIE I WDRA\u017bANIE \"AGENDY NA RZECZ ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO ROZWOJU\" UCHWALONEJ WE WRZE\u015aNIU 2015 R. W NOWYM JORKU PRZEZ ORGANIZACJ\u0118 NAROD\u00d3W ZJEDNOCZONYCH 2. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ PRAW CZ\u0141OWIEKA","krs_podmioty.nazwa_skrocona":"INSTYTUT RADOMSKO MIASTO OTWARTE","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Radomsko","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"208","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"25","krs_podmioty.powiat_id":"252","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"69172","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759130","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"1","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759313","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759313","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759313","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74806124","slug":"no-sky-spolka-z-ograniczona-odpowiedzialoscia","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"LU1","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Krak\u00f3w","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381869464","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MA\u0141OPOLSKIE, powiat KRAK\u00d3W, gmina KRAK\u00d3W, miejsc. KRAK\u00d3W","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"NO SKY SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"31-553","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"6751678562","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. FABRYCZNA, nr 15, lok. LU1, miejsc. KRAK\u00d3W, kod 31-553, poczta KRAK\u00d3W, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759313","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["594902"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"NO SKY SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Fabryczna","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU JEDNOOSOBOWEGO O\u015aWIADCZENIA W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI SK\u0141ADA CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU. W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU SK\u0141ADAJ\u0104CEGO SI\u0118 Z DW\u00d3CH LUB WI\u0118KSZEJ LICZBY OS\u00d3B DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI JEST WYMAGANE WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE DW\u00d3CH CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU ALBO JEDNEGO CZ\u0141ONKA ZARZ\u0104DU \u0141\u0104CZNIE Z PROKURENTEM.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"903","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"6","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"KR.XI NS-REJ.KRS\/35254\/18\/812\/NIP","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"NO SKY SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"MKOZIOLKRAKOW@GMAIL.COM","krs_podmioty.adres_poczta":"Krak\u00f3w","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"8172","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"15","krs_podmioty.powiat_id":"123","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"21172","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759313","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759008","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759008","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759008","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74806285","slug":"pagano","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Prze\u017amierowo","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381868810","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. WIELKOPOLSKIE, powiat POZNA\u0143SKI, gmina TARNOWO PODG\u00d3RNE, miejsc. PRZE\u0179MIEROWO","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"PAGANO SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"62-081","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"7811984784","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. LE\u015aNA, nr 19, lok. ---, miejsc. PRZE\u0179MIEROWO, kod 62-081, poczta PRZE\u0179MIEROWO, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759008","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1288263","1717184"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"PAGANO SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Le\u015bna","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU JEDNOOSOBOWEGO O\u015aWIADCZENIA W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI SK\u0141ADA CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU. W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU SK\u0141ADAJ\u0104CEGO SI\u0118 Z DW\u00d3CH LUB WI\u0118KSZEJ LICZBY OS\u00d3B DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI JEST WYMAGANE WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE DW\u00d3CH CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU ALBO JEDNEGO CZ\u0141ONKA ZARZ\u0104DU \u0141\u0104CZNIE Z PROKURENTEM.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"2117","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"15","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"PO.VIII NS-REJ.KRS\/30746\/18\/443\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"PAGANO","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Prze\u017amierowo","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"587","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"19","krs_podmioty.powiat_id":"235","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"98061","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759008","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759187","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759187","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759187","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74800822","slug":"am-services","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"2","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Pozna\u0144","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381869731","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. WIELKOPOLSKIE, powiat POZNA\u0143, gmina POZNA\u0143, miejsc. POZNA\u0143","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"AM SERVICES SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"61-815","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"7831792823","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. KAROLA LIBELTA, nr 1A, lok. 2, miejsc. POZNA\u0143, kod 61-815, poczta POZNA\u0143, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759187","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["746480","806552"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"AM SERVICES SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Karola Libelta","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU JEDNOOSOBOWEGO O\u015aWIADCZENIA W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI SK\u0141ADA CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU. W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU SK\u0141ADAJ\u0104CEGO SI\u0118 Z DW\u00d3CH LUB WI\u0118KSZEJ LICZBY OS\u00d3B DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI JEST WYMAGANE WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE DW\u00d3CH CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU ALBO JEDNEGO CZ\u0141ONKA ZARZ\u0104DU \u0141\u0104CZNIE Z PROKURENTEM.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1586","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"15","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"PO.VIII NS-REJ.KRS\/30968\/18\/89\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"AM SERVICES","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"AR2RA@O2.PL","krs_podmioty.adres_poczta":"Pozna\u0144","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"12996","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"1A","krs_podmioty.powiat_id":"234","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"60497","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759187","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759065","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759065","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759065","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74806287","slug":"eldan-opole-spolka-jawna-p-domagala-a-firlus","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Opole","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381867376","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. OPOLSKIE, powiat OPOLE, gmina OPOLE, miejsc. OPOLE","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":0,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"ELDAN OPOLE SP\u00d3\u0141KA JAWNA P. DOMAGA\u0141A, A. FIRLUS","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"45-124","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"7543196548","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA JAWNA","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"WSP\u00d3LNICY REPREZENTUJ\u0104CY SP\u00d3\u0141K\u0118","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. US\u0141UGOWA, nr 8, lok. ---, miejsc. OPOLE, kod 45-124, poczta OPOLE, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759065","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1777239","1777240"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"ELDAN OPOLE SP\u00d3\u0141KA JAWNA P. DOMAGA\u0141A, A. FIRLUS","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Us\u0142ugowa","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 WOLI W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI UPRAWNIONY JEST KA\u017bDY WSP\u00d3LNIK SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1411","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"8","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"OP.VIII NS-REJ.KRS\/11633\/18\/875\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"ELDAN OPOLE SP\u00d3\u0141KA JAWNA P. DOMAGA\u0141A, A. FIRLUS","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Opole","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"11878","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"8","krs_podmioty.powiat_id":"205","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"23244","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759065","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"11","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"758963","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758963","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758963","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74799521","slug":"specworks","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"134","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Gdynia","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381868105","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. POMORSKIE, powiat GDYNIA, gmina GDYNIA, miejsc. GDYNIA","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"SPECWORKS SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"81-451","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"5862339213","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"WWW.SPECWORKS.EU","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. AL. ZWYCI\u0118STWA, nr 96\/98, lok. 134, miejsc. GDYNIA, kod 81-451, poczta GDYNIA, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"758963","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1777203","1777204"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"SPECWORKS SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Al. Zwyci\u0119stwa","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI UPOWA\u017bNIONY JEST KA\u017bDY Z CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":null,"krs_podmioty.wojewodztwo_id":null,"krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"GD.VIII NS-REJ.KRS\/24691\/18\/219\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"SPECWORKS","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"BIURO@SPECWORKS.EU","krs_podmioty.adres_poczta":"Gdynia","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"5115","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"96\/98","krs_podmioty.powiat_id":null,"krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":null,"krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000758963","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"1","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759098","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759098","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759098","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74800486","slug":"motton-estates","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"1","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Lesznowola","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381867011","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MAZOWIECKIE, powiat PIASECZY\u0143SKI, gmina LESZNOWOLA, miejsc. LESZNOWOLA","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"MOTTON ESTATES SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"05-506","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"1231417226","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. JEDNO\u015aCI, nr 30G, lok. 1, miejsc. LESZNOWOLA, kod 05-506, poczta LESZNOWOLA, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759098","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["622508"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"MOTTON ESTATES SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Jedno\u015bci","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI UPRAWNIONY JEST KA\u017bDY Z CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"995","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"7","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"WA.XIV NS-REJ.KRS\/37494\/18\/440\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"MOTTON ESTATES","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Lesznowola","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"5384","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"30G","krs_podmioty.powiat_id":"220","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"7011","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759098","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"758890","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758890","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758890","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74806211","slug":"fundacja-dla-niepodleglej","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Rabka-zdr\u00f3j","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381868074","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"2","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MA\u0141OPOLSKIE, powiat NOWOTARSKI, gmina RABKA-ZDR\u00d3J, miejsc. RABKA-ZDR\u00d3J","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":0,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"FUNDACJA DLA NIEPODLEG\u0141EJ","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"34-700","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"7352880392","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"1","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"FUNDACJA","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D FUNDACJI","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. ZGODY, nr 9, lok. ---, miejsc. RABKA-ZDR\u00d3J, kod 34-700, poczta RABKA-ZDR\u00d3J, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"758890","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["101038","296742","884130","954219","1125799","1620926","1640429","1777236","1777237","1777238"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"2","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.firma":"FUNDACJA DLA NIEPODLEG\u0141EJ","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Zgody","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":"2018-11-23","krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"O\u015aWIADCZENIA WOLI W IMIENIU FUNDACJI SK\u0141ADAJ\u0104 DWAJ CZ\u0141ONKOWIE ZARZ\u0104DU FUNDACJI DZIA\u0141AJ\u0104CY \u0141\u0104CZNIE","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1652","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"6","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"KR.XII NS-REJ.KRS\/19801\/18\/880\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":"CELEM FUNDACJI JEST PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ: 1. BUDOWY OBIEKT\u00d3W UPAMI\u0118TNIAJ\u0104CYCH 100 - LECIE ODZYSKANIA NIEPODLEG\u0141O\u015aCI PRZEZ RZECZPOSPOLIT\u0104 POLSK\u0104 W TYM OBIEKT\u00d3W SAKRALNYCH ORAZ ICH WYPOSA\u017bENIA I BIE\u017b\u0104CEGO UTRZYMANIA; 2. WSPIERANIA, FINANSOWANIA ORAZ PODEJMOWANIA INICJATYW MAJ\u0104CYCH NA CELU ROZW\u00d3J RUCHU TURYSTYCZNEGO I TURYSTYKI HISTORYCZNEJ W PUSZCZY NIEPO\u0141OMICKIEJ; 3. WSPIERANIA, FINANSOWANIA ORAZ PODEJMOWANIA INICJATYW MAJ\u0104CYCH NA CELU UPOWSZECHNIANIE TURYSTYKI HISTORYCZNEJ W POLSKICH LASACH; 4. WSPIERANIA, FINANSOWANIA ORAZ PODEJMOWANIA INICJATYW MAJ\u0104CYCH NA CELU RENOWACJ\u0118 POMNIK\u00d3W, CMENTARZY, MIEJSC PAMI\u0118CI ZLOKALIZOWANYCH W POLSKICH LASACH ORAZ OPIEK\u0118 NAD NIMI; 5. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ROZWOJU KULTURY ORAZ EDUKACJI LE\u015aNEJ, HISTORYCZNEJ I PATRIOTYCZNEJ.","krs_podmioty.nazwa_skrocona":"FUNDACJA DLA NIEPODLEG\u0141EJ","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Rabka-zdr\u00f3j","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"12007","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"9","krs_podmioty.powiat_id":"191","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"63576","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000758890","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"1","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759181","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759181","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759181","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74804366","slug":"green-bike","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"6.06","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Pozna\u0144","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381868737","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. WIELKOPOLSKIE, powiat POZNA\u0143, gmina POZNA\u0143, miejsc. POZNA\u0143","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":10000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"GREEN BIKE SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"60-529","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"7811984761","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. JANA HENRYKA D\u0104BROWSKIEGO, nr 77A, lok. 6.06, miejsc. POZNA\u0143, kod 60-529, poczta POZNA\u0143, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759181","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1152086"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"GREEN BIKE SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Jana Henryka D\u0105browskiego","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI JEST UPOWA\u017bNIONY KA\u017bDY Z CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1586","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"15","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"PO.VIII NS-REJ.KRS\/31033\/18\/283\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"GREEN BIKE","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Pozna\u0144","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"12416","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"77A","krs_podmioty.powiat_id":"234","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"60497","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759181","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759113","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759113","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759113","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74804264","slug":"nikmet","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Grzyb\u00f3w","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381867726","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. PODKARPACKIE, powiat MIELECKI, gmina WADOWICE G\u00d3RNE, miejsc. GRZYB\u00d3W","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"NIKMET SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"39-308","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"8172191059","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. ---, nr 23E, lok. ---, miejsc. GRZYB\u00d3W, kod 39-308, poczta WADOWICE G\u00d3RNE, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759113","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1777218","1777219"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"NIKMET SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU JEDNOOSOBOWEGO LUB WIELOOSOBOWEGO DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 WOLI W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI UPRAWNIONY JEST KA\u017bDY Z CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"2215","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"9","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"RZ.XII NS-REJ.KRS\/16925\/18\/14\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"NIKMET","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Wadowice G\u00f3rne","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"5308","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"23E","krs_podmioty.powiat_id":"168","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"86529","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759113","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759106","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759106","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759106","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74796765","slug":"signumkrakow","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Krak\u00f3w","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381868513","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MA\u0141OPOLSKIE, powiat KRAK\u00d3W, gmina KRAK\u00d3W, miejsc. KRAK\u00d3W","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"SIGNUMKRAKOW SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"30-382","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"6762558347","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. KOBIERZY\u0143SKA, nr 175, lok. ---, miejsc. KRAK\u00d3W, kod 30-382, poczta KRAK\u00d3W, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759106","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["940197","1523144"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"SIGNUMKRAKOW SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Kobierzy\u0144ska","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI JEST UPOWA\u017bNIONY KA\u017bDY Z CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"903","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"6","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"KR.XI NS-REJ.KRS\/35163\/18\/631\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"SIGNUMKRAKOW","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Krak\u00f3w","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"7805","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"175","krs_podmioty.powiat_id":"123","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"21172","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759106","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759061","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759061","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759061","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74800485","slug":"nal-1","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"410","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Warszawa","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381822511","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MAZOWIECKIE, powiat WARSZAWA, gmina WARSZAWA, miejsc. WARSZAWA","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"NAL SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"00-682","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"7010893150","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. HO\u017bA, nr 86, lok. 410, miejsc. WARSZAWA, kod 00-682, poczta WARSZAWA, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759061","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":[],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"NAL SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Ho\u017ca","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"PRAWO REPREZENTACJI SP\u00d3\u0141KI PRZYS\u0141UGUJE CZ\u0141ONKOWI ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"2226","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"7","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"WA.XII NS-REJ.KRS\/79239\/18\/487\/NIP","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"NAL","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Warszawa","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"16796","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"86","krs_podmioty.powiat_id":"335","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"16239","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759061","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759006","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759006","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759006","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74802490","slug":"we-love-media","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"4","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Krak\u00f3w","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381870361","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MA\u0141OPOLSKIE, powiat KRAK\u00d3W, gmina KRAK\u00d3W, miejsc. KRAK\u00d3W","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":10000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"WE LOVE MEDIA SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"30-713","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"6793177238","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. P\u0141ASZOWSKA, nr 15, lok. 4, miejsc. KRAK\u00d3W, kod 30-713, poczta KRAK\u00d3W, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759006","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["246189","379509","776108","1357614"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"WE LOVE MEDIA SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"P\u0142aszowska","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"W PRZYPADKU POWO\u0141ANIA ZARZ\u0104DU JEDNOOSOBOWEGO DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI UPRAWNIONY JEST PREZES ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE, W PRZYPADKU POWO\u0141ANIA ZARZ\u0104DU WIELOOSOBOWEGO DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI UPRAWNIONY JEST PREZES ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE, DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI W WYNIKU, KT\u00d3RYCH NAST\u0104PI JEDNORAZOWE ROZPORZ\u0104DZENIE PRAWEM LUB JEDNORAZOWE ZACI\u0104GNIECIE ZOBOWI\u0104ZANIA DO KWOTY 50.000 Z\u0141 (PI\u0118\u0106DZIESI\u0104T TYSI\u0118CY Z\u0141OTYCH) UPRAWNIONY JEST KA\u017bDY CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE, ZA\u015a DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI W WYNIKU, KT\u00d3RYCH NAST\u0104PI JEDNORAZOWE ROZPORZ\u0104DZENIE PRAWEM LUB JEDNORAZOWE ZACI\u0104GNIECIE ZOBOWI\u0104ZANIA POWY\u017bEJ KWOTY 50.000 Z\u0141 (PI\u0118\u0106DZIESI\u0104T TYSI\u0118CY Z\u0141OTYCH) UPRAWNIONYCH JEST DW\u00d3CH CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU DZIA\u0141AJ\u0104CYCH \u0141\u0104CZNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"903","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"6","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"KR.XI NS-REJ.KRS\/34516\/18\/562\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"WE LOVE MEDIA","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Krak\u00f3w","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"8035","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"15","krs_podmioty.powiat_id":"123","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"21172","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759006","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"758977","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758977","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758977","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74799522","slug":"ren-ji-san-you","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"P06","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"W\u00f3lka Kosowska","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381868909","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MAZOWIECKIE, powiat PIASECZY\u0143SKI, gmina LESZNOWOLA, miejsc. W\u00d3LKA KOSOWSKA","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":50000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"REN JI SAN YOU SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"05-552","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"1231417290","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. NADRZECZNA, nr 3F, lok. P06, miejsc. W\u00d3LKA KOSOWSKA, kod 05-552, poczta W\u00d3LKA KOSOWSKA, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"758977","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":[],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"REN JI SAN YOU SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Nadrzeczna","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W ZAKRESIE SPRAW MAJ\u0104TKOWYCH I NIEMAJ\u0104TKOWYCH ORAZ PODPISYWANIA W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI UPOWA\u017bNIONY JEST KA\u017bDY CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU DZIA\u0141AJ\u0104CY SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"995","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"7","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"WA.XIV NS-REJ.KRS\/40907\/18\/769\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"REN JI SAN YOU","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"W\u00f3lka Kosowska","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"4021","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"3F","krs_podmioty.powiat_id":"220","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"87876","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000758977","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759016","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759016","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759016","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74808373","slug":"firma-handlowa-mira-spolka-z-ograniczona-odpowiedzialnoscia-oddzial-w-polsce","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Rzesz\u00f3w","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381871320","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. PODKARPACKIE, powiat RZESZ\u00d3W, gmina RZESZ\u00d3W, miejsc. RZESZ\u00d3W","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":0,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"FIRMA HANDLOWA MIRA SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 ODDZIA\u0141 W POLSCE","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"35-310","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"0","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"ODDZIA\u0141 ZAGRANICZNEGO PRZEDSI\u0118BIORCY","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. AL. TADEUSZA REJTANA, nr 20, lok. ---, miejsc. RZESZ\u00d3W, kod 35-310, poczta RZESZ\u00d3W, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759016","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":[],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"FIRMA HANDLOWA MIRA SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 ODDZIA\u0141 W POLSCE","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"2","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Al. Tadeusza Rejtana","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1783","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"9","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"RZ.XII NS-REJ.KRS\/18874\/18\/259\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"FIRMA HANDLOWA MIRA SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 ODDZIA\u0141 W POLSCE","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Rzesz\u00f3w","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"13367","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"20","krs_podmioty.powiat_id":"264","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"66232","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759016","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"6","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"758959","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758959","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758959","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74796510","slug":"capital-security-spolka-z-ograniczona-odpowiedzialnoscia-zamoyskiego","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Krak\u00f3w","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381867873","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MA\u0141OPOLSKIE, powiat KRAK\u00d3W, gmina KRAK\u00d3W, miejsc. KRAK\u00d3W","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":0,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"CAPITAL SECURITY SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 ZAMOYSKIEGO SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"30-063","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"6772439762","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"WSP\u00d3LNICY REPREZENTUJ\u0104CY SP\u00d3\u0141K\u0118","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. OLEANDRY, nr 2, lok. ---, miejsc. KRAK\u00d3W, kod 30-063, poczta KRAK\u00d3W, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"758959","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1695002"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.firma":"CAPITAL SECURITY SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 ZAMOYSKIEGO SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Oleandry","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"KOMPLEMENTARIUSZ SAMODZIELNIE","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"903","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"6","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"KR.XI NS-REJ.KRS\/34864\/18\/668\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"CAPITAL SECURITY SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 ZAMOYSKIEGO","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Krak\u00f3w","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"7283","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"2","krs_podmioty.powiat_id":"123","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"21172","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000758959","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"12","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759060","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759060","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759060","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74796764","slug":"trento-steak-1","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"410","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Warszawa","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381868565","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MAZOWIECKIE, powiat WARSZAWA, gmina WARSZAWA, miejsc. WARSZAWA","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":50000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"TRENTO STEAK SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWO-AKCYJNA","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"00-682","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"7010893316","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWO-AKCYJNA","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. HO\u017bA, nr 86, lok. 410, miejsc. WARSZAWA, kod 00-682, poczta WARSZAWA, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759060","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":[],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"TRENTO STEAK SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWO-AKCYJNA","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Ho\u017ca","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"2226","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"7","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"WA.XII NS-REJ.KRS\/79604\/18\/923\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"TRENTO STEAK","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Warszawa","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"16796","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"86","krs_podmioty.powiat_id":"335","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"16239","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759060","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"32","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"757490","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/757490","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/757490","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74805878","slug":"service-bud","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Warszawa","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381871350","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MAZOWIECKIE, powiat WARSZAWA, gmina WARSZAWA, miejsc. WARSZAWA","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"SERVICE BUD SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"02-729","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"5213847208","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. ROLNA, nr 191\/193, lok. ---, miejsc. WARSZAWA, kod 02-729, poczta WARSZAWA, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"757490","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":[],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"SERVICE BUD SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Rolna","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI JEST UPOWA\u017bNIONY KA\u017bDY Z CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"2226","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"7","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"WA.XIII NS-REJ.KRS\/65427\/18\/275\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"SERVICE BUD","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"SERUY.MARTIN@GMAIL.COM","krs_podmioty.adres_poczta":"Warszawa","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"15704","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"191\/193","krs_podmioty.powiat_id":"335","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"16239","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000757490","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759217","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759217","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759217","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74804483","slug":"alfa-group-spolka-z-ograniczona-odpowiedzialnoscia-guard-17","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Warszawa","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381869837","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MAZOWIECKIE, powiat WARSZAWA, gmina WARSZAWA, miejsc. WARSZAWA","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":0,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"ALFA GROUP SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 GUARD 17 SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"03-876","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"5242877399","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"WSP\u00d3LNICY REPREZENTUJ\u0104CY SP\u00d3\u0141K\u0118","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. MATUSZEWSKA, nr 20, lok. ---, miejsc. WARSZAWA, kod 03-876, poczta WARSZAWA, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759217","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1225102"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"ALFA GROUP SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 GUARD 17 SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Matuszewska","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"KA\u017bDY WSP\u00d3LNIK UPRAWNIONY DO REPREZENTACJI SP\u00d3\u0141KI MA PRAWO REPREZENTOWA\u0106 SP\u00d3\u0141K\u0118 SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"2226","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"7","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"WA.XIII NS-REJ.KRS\/69404\/18\/714\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"ALFA GROUP SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 GUARD 17","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Warszawa","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"17396","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"20","krs_podmioty.powiat_id":"335","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"16239","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759217","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"12","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759079","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759079","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759079","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74804263","slug":"fights-on-security","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Warszawa","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381871886","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MAZOWIECKIE, powiat WARSZAWA, gmina WARSZAWA, miejsc. WARSZAWA","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"FIGHTS ON SECURITY SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"00-684","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"7010893492","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. WSP\u00d3LNA, nr 62, lok. ---, miejsc. WARSZAWA, kod 00-684, poczta WARSZAWA, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759079","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["485496","1154817","1259166","1259167","1758606"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"FIGHTS ON SECURITY SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Wsp\u00f3lna","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU WIELOOSOBOWEGO DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI WYMAGANE JEST WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE DW\u00d3CH CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU ALBO JEDNEGO CZ\u0141ONKA ZARZ\u0104DU \u0141\u0104CZNIE Z PROKURENTEM.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"2226","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"7","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"WA.XII NS-REJ.KRS\/79328\/18\/866\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"FIGHTS ON SECURITY","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Warszawa","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"17217","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"62","krs_podmioty.powiat_id":"335","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"16239","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759079","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"757043","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/757043","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/757043","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74805752","slug":"stowarzyszenie-fundamed","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"6","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Cib\u00f3rz","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381872609","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"2","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. LUBUSKIE, powiat \u015aWIEBODZI\u0143SKI, gmina SK\u0104PE, miejsc. CIB\u00d3RZ","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":0,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"STOWARZYSZENIE FUNDAMED","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"66-213","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"9271962135","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"1","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. ---, nr 20, lok. 6, miejsc. CIB\u00d3RZ, kod 66-213, poczta SK\u0104PE, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"757043","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1777223","1777224","1777225","1777226","1777227"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"2","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.firma":"STOWARZYSZENIE FUNDAMED","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":"2018-11-23","krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO ZAWIERANIA UM\u00d3W, UDZIELANIA PE\u0141NOMOCNICTWA I SK\u0141ADANIA INNYCH O\u015aWIADCZE\u0143 WOLI W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI W SPRAWACH MAJ\u0104TKOWYCH WYMAGANE S\u0104 PODPISY DW\u00d3CH CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU DZIA\u0141AJ\u0104CYCH \u0141\u0104CZNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1855","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"4","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"ZG.VIII NS-REJ.KRS\/18600\/18\/206\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":"A) WSPIERANIE LUDZI, POPRZEZ ZAPEWNIANIE IM POMOCY PSYCHOLOGICZNEJ, PSYCHIATRYCZNEJ, TERAPEUTYCZNEJ I PRAWNEJ; B) TWORZENIE, PROMOCJA I REALIZACJA PROGRAM\u00d3W MAJ\u0104CYCH NA CELU POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI ZDROWOTNEJ (CI\u0118\u017bKIE CHOROBY), ZAWODOWEJ ( STRES, WYPALENIE ZAWODOWE) I \u017bYCIOWEJ; C) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 EDUKACYJNA NA RZECZ ZDOBYWANIA I UTRWALANIA KOMPETENCJI SPO\u0141ECZNO- EMOCJONALNYCH KIEROWANA DO DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH; D) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 EDUKACYJNA NA RZECZ PROMOWANIA MEDIACJI W \u015aRODOWISKU SZKOLNYM, RODZINNYM I ZAWODOWYM; E) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 ZWI\u0104ZANA Z ROZWOJEM \u015aWIADOMO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ, PRZECIWDZIA\u0141ANIEM OTY\u0141O\u015aCI, PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM I SZEROKO ROZUMIANYM UZALE\u017bNIENIOM;","krs_podmioty.nazwa_skrocona":"STOWARZYSZENIE FUNDAMED","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Sk\u0105pe","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"3542","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"20","krs_podmioty.powiat_id":"313","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"49177","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000757043","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"15","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759298","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759298","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759298","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74805996","slug":"bati-investment","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Warszawa","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381871099","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MAZOWIECKIE, powiat WARSZAWA, gmina WARSZAWA, miejsc. WARSZAWA","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"BATI INVESTMENT SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"02-952","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"9512473901","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. WIERTNICZA, nr 165, lok. ---, miejsc. WARSZAWA, kod 02-952, poczta WARSZAWA, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759298","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["225066"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"BATI INVESTMENT SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Wiertnicza","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO SK\u0141ADANIA PODPIS\u00d3W I O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI UPRAWNIONY JEST KA\u017bDY CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"2226","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"7","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"WA.XIII NS-REJ.KRS\/69064\/18\/236\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"BATI INVESTMENT","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Warszawa","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"18149","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"165","krs_podmioty.powiat_id":"335","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"16239","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759298","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"758636","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758636","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758636","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74799519","slug":"alpine-cars","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Pozna\u0144","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381868884","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. WIELKOPOLSKIE, powiat POZNA\u0143, gmina POZNA\u0143, miejsc. POZNA\u0143","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"ALPINE CARS SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"61-136","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"7822845253","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. PLESZEWSKA, nr 8, lok. ---, miejsc. POZNA\u0143, kod 61-136, poczta POZNA\u0143, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"758636","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["786824"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"ALPINE CARS SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Pleszewska","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU JEDNOOSOBOWEGO O\u015aWIADCZENIA W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI SK\u0141ADA CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU. W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU SK\u0141ADAJ\u0104CEGO SI\u0118 Z DW\u00d3CH LUB WI\u0118KSZEJ LICZBY OS\u00d3B DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI JEST WYMAGANE WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE DW\u00d3CH CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU ALBO JEDNEGO CZ\u0141ONKA ZARZ\u0104DU \u0141\u0104CZNIE Z PROKURENTEM.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1586","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"15","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"PO.VIII NS-REJ.KRS\/30594\/18\/44\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"ALPINE CARS","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Pozna\u0144","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"12779","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"8","krs_podmioty.powiat_id":"234","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"60497","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000758636","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759299","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759299","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759299","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74805998","slug":"partner-53","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Gowino","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"0","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. POMORSKIE, powiat WEJHEROWSKI, gmina WEJHEROWO, miejsc. GOWINO","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":300000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"PARTNER SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"84-215","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"0","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. OKR\u0118\u017bNA, nr 20, lok. ---, miejsc. GOWINO, kod 84-215, poczta GOWINO, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759299","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1777228","1777230"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"PARTNER SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"1","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Okr\u0119\u017cna","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU JEDNOOSOBOWEGO DO REPREZENTOWANIA SP\u00d3\u0141KI, DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 I PODPISYWANIA W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI UPOWA\u017bNIONY JEST JEDYNY CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU - PREZES ZARZ\u0104DU. W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU WIELOOSOBOWEGO DO REPREZENTOWANIA SP\u00d3\u0141KI, DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 I PODPISYWANIA W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI UPOWA\u017bNIONY JEST KA\u017bDY Z CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"2243","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"11","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"GD.VIII NS-REJ.KRS\/24659\/18\/143","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"PARTNER","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Gowino","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"920","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"20","krs_podmioty.powiat_id":"339","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"103318","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759299","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"S\u0104D REJONOWY GDA\u0143SK-P\u00d3\u0141NOC W GDA\u0143SKU, VIII WYDZIA\u0141 GOSPODARCZY KRAJOWEGO REJESTRU S\u0104DOWEGO"}},{"id":"759149","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759149","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759149","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74802491","slug":"oko","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Koniecpol","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381870651","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. \u015aL\u0104SKIE, powiat CZ\u0118STOCHOWSKI, gmina KONIECPOL, miejsc. KONIECPOL","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":50000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"OKO SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"42-230","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"0","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D SP\u00d3\u0141KI","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. S\u0141OWACKIEGO, nr 54, lok. ---, miejsc. KONIECPOL, kod 42-230, poczta KONIECPOL, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759149","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["387388","1777215","1777216","1777217"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"OKO SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"2","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"S\u0142owackiego","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"PREZES ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE, CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU WSP\u00d3LNIE Z PREZESEM ZARZ\u0104DU, PROKURENT SAMODZIELNIE, CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU WSP\u00d3LNIE Z PROKURENTEM.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"846","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"12","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"CZ.XVII NS-REJ.KRS\/9655\/18\/880\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"OKO","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Koniecpol","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"153","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"54","krs_podmioty.powiat_id":"43","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"102669","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759149","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759293","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759293","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759293","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74805994","slug":"optimum-investment","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Knur\u00f3w","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381870600","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. \u015aL\u0104SKIE, powiat GLIWICKI, gmina KNUR\u00d3W, miejsc. KNUR\u00d3W","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":15000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"OPTIMUM INVESTMENT SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"44-190","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"9691634604","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. NIEPODLEG\u0141O\u015aCI, nr 102, lok. ---, miejsc. KNUR\u00d3W, kod 44-190, poczta KNUR\u00d3W, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759293","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["864050"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"OPTIMUM INVESTMENT SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Niepodleg\u0142o\u015bci","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI JEST UPOWA\u017bNIONY KA\u017bDY Z CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"802","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"12","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"GL.X NS-REJ.KRS\/19013\/18\/195\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"OPTIMUM INVESTMENT","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Knur\u00f3w","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"6709","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"102","krs_podmioty.powiat_id":"60","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"53634","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759293","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759082","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759082","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759082","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74804262","slug":"cam-tech-it","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"29","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Suwa\u0142ki","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"0","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. PODLASKIE, powiat SUWA\u0141KI, gmina SUWA\u0141KI, miejsc. SUWA\u0141KI","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"CAM-TECH IT SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"16-400","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"8442364335","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. ALFREDA WIERUSZA-KOWALSKIEGO, nr 8B, lok. 29, miejsc. SUWA\u0141KI, kod 16-400, poczta SUWA\u0141KI, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759082","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["546500","1636733"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"CAM-TECH IT SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"2","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Alfreda Wierusza-kowalskiego","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"KA\u017bDY Z CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"2023","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"10","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"BI.XII NS-REJ.KRS\/10806\/18\/246\/NIP","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"CAM-TECH IT","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Suwa\u0142ki","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"13699","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"8B","krs_podmioty.powiat_id":"300","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"83568","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759082","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759121","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759121","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759121","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74800568","slug":"klovi","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Knur\u00f3w","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381866649","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. \u015aL\u0104SKIE, powiat GLIWICKI, gmina KNUR\u00d3W, miejsc. KNUR\u00d3W","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"KLOVI SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"44-190","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"9691634596","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. NIEPODLEG\u0141O\u015aCI, nr 102, lok. ---, miejsc. KNUR\u00d3W, kod 44-190, poczta KNUR\u00d3W, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759121","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["864050"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"KLOVI SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Niepodleg\u0142o\u015bci","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI JEST UPOWA\u017bNIONY KA\u017bDY Z CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"802","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"12","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"GL.X NS-REJ.KRS\/18981\/18\/478\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"KLOVI","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Knur\u00f3w","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"6709","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"102","krs_podmioty.powiat_id":"60","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"53634","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759121","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759021","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759021","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759021","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74806286","slug":"jezyk-1","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Pozna\u0144","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381868200","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. WIELKOPOLSKIE, powiat POZNA\u0143, gmina POZNA\u0143, miejsc. POZNA\u0143","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":0,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"JE\u017bYK SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"61-846","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"7831792817","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"WSP\u00d3LNICY REPREZENTUJ\u0104CY SP\u00d3\u0141K\u0118","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. STRZELECKA, nr 33, lok. ---, miejsc. POZNA\u0143, kod 61-846, poczta POZNA\u0143, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759021","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1086803","1691573","1691574"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"JE\u017bYK SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"4","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Strzelecka","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"KA\u017bDY WSP\u00d3LNIK UPRAWNIONY DO REPREZENTACJI SP\u00d3\u0141KI MA PRAWO REPREZENTOWA\u0106 SP\u00d3\u0141K\u0118 SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1586","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"15","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"PO.VIII NS-REJ.KRS\/30799\/18\/251\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"JE\u017bYK","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Pozna\u0144","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"13012","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"33","krs_podmioty.powiat_id":"234","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"60497","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759021","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"12","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"758956","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758956","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758956","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74799520","slug":"7nights-express","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"G\u0142og\u00f3wko","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"0","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. DOLNO\u015aL\u0104SKIE, powiat G\u0141OGOWSKI, gmina KOTLA, miejsc. G\u0141OG\u00d3WKO","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"7NIGHTS EXPRESS SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"67-240","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"6932184220","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. ---, nr 8, lok. ---, miejsc. G\u0141OG\u00d3WKO, kod 67-240, poczta KOTLA, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"758956","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1777201","1777202"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"7NIGHTS EXPRESS SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"2","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"JE\u017bELI ZARZ\u0104D JEST JEDNOOSOBOWY TO DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 I PODPISYWANIA PISM W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI UPRAWNIONY JEST SAMODZIELNIE CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU NAZYWANY PREZESEM ZARZ\u0104DU. W PRZYPADKU POWO\u0141ANIA DO ZARZ\u0104DU WIELOOSOBOWEGO KA\u017bDY Z CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU UPRAWNIONY JEST SAMODZIELNIE DO REPREZENTOWANIA SP\u00d3\u0141KI.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"882","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"WR.IX NS-REJ.KRS\/29515\/18\/509\/NIP","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"7NIGHTS EXPRESS","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Kotla","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"3340","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"8","krs_podmioty.powiat_id":"61","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"40798","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000758956","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759228","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759228","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759228","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74802067","slug":"abasse-1","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Sopot","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381871136","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. POMORSKIE, powiat SOPOT, gmina SOPOT, miejsc. SOPOT","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":0,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"ABASSE SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"81-781","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"5851486784","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"WSP\u00d3LNICY REPREZENTUJ\u0104CY SP\u00d3\u0141K\u0118","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. JANA SOBIESKIEGO, nr 29, lok. ---, miejsc. SOPOT, kod 81-781, poczta SOPOT, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759228","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["583959","1222971","1368870","1777213"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"ABASSE SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Jana Sobieskiego","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO REPREZENTOWANIA SP\u00d3\u0141KI KOMANDYTOWEJ UPRAWNIONY JEST KOMPLEMENTARIUSZ SP\u00d3\u0141KA POD FIRM\u0104: ABASSE SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 Z SIEDZIB\u0104 W SOPOCIE SAMODZIELNIE","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1917","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"11","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"GD.VIII NS-REJ.KRS\/24924\/18\/478\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"ABASSE","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Sopot","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"13646","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"29","krs_podmioty.powiat_id":"286","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"20549","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759228","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"12","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759319","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759319","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759319","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74806212","slug":"czerniakowski-tower-spolka-z-ograniczona-odpowiedzialnoscia-bis","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Warszawa","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381872331","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MAZOWIECKIE, powiat WARSZAWA, gmina WARSZAWA, miejsc. WARSZAWA","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":0,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"CZERNIAKOWSKI TOWER SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 BIS SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"00-075","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"5252771449","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"WSP\u00d3LNICY REPREZENTUJ\u0104CY SP\u00d3\u0141K\u0118","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. SENATORSKA, nr 2, lok. ---, miejsc. WARSZAWA, kod 00-075, poczta WARSZAWA, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759319","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["89598","788163"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"CZERNIAKOWSKI TOWER SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 BIS SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Senatorska","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"KOMPLEMENTARIUSZ REPREZENTUJE SP\u00d3\u0141K\u0118 SAMODZIELNIE. KOMANDYTARIUSZ MO\u017b\u0118 REPREZENTOWA\u0106 SP\u00d3\u0141K\u0118 JEDYNIE JAKO PE\u0141NOMOCNIK.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"2226","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"7","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"WA.XII NS-REJ.KRS\/79790\/18\/309\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"CZERNIAKOWSKI TOWER SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 BIS","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"OFFICE@CZERNIAKOWSKI.PL","krs_podmioty.adres_poczta":"Warszawa","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"17103","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"2","krs_podmioty.powiat_id":"335","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"16239","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759319","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"12","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759180","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759180","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759180","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74804365","slug":"booty-builder-1","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Starachowice","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381869671","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. \u015aWI\u0118TOKRZYSKIE, powiat STARACHOWICKI, gmina STARACHOWICE, miejsc. STARACHOWICE","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":0,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"BOOTY BUILDER SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"27-200","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"6642141449","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"WSP\u00d3LNICY REPREZENTUJ\u0104CY SP\u00d3\u0141K\u0118","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. BOCZNA, nr 41, lok. ---, miejsc. STARACHOWICE, kod 27-200, poczta STARACHOWICE, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759180","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["117921"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"BOOTY BUILDER SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 SP\u00d3\u0141KA KOMANDYTOWA","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Boczna","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"UPRAWNIONYM DO REPREZENTOWANIA SP\u00d3\u0141KI JEST KOMPLEMENTARIUSZ.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1938","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"13","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"KI.X NS-REJ.KRS\/11053\/18\/911\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"BOOTY BUILDER","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Starachowice","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"13682","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"41","krs_podmioty.powiat_id":"289","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"91233","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759180","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"12","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"758491","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758491","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758491","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74799517","slug":"truck-export","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"5","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Lublin","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381869926","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. LUBELSKIE, powiat LUBLIN, gmina LUBLIN, miejsc. LUBLIN","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"TRUCK EXPORT SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"20-234","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"9462684612","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. ME\u0141GIEWSKA, nr 74, lok. 5, miejsc. LUBLIN, kod 20-234, poczta LUBLIN, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"758491","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":[],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"TRUCK EXPORT SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Me\u0142giewska","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI JEST UPOWA\u017bNIONY KA\u017bDY Z CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1060","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"3","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"LU.VI NS-REJ.KRS\/18964\/18\/39\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"TRUCK EXPORT","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Lublin","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"8794","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"74","krs_podmioty.powiat_id":"150","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"25363","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000758491","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"758625","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758625","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758625","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74800403","slug":"stowarzyszenie-zgoda-meble","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Gi\u017cycko","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381868536","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"2","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. WARMI\u0143SKO-MAZURSKIE, powiat GI\u017bYCKI, gmina GI\u017bYCKO, miejsc. GI\u017bYCKO","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":0,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"STOWARZYSZENIE ZGODA MEBLE","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"11-500","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"8451992640","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. SUWALSKA, nr 34, lok. ---, miejsc. GI\u017bYCKO, kod 11-500, poczta GI\u017bYCKO, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"758625","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1138367","1583005","1747721","1777206","1777207","1777208"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"STOWARZYSZENIE ZGODA MEBLE","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Suwalska","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":"2018-11-23","krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO REPREZENTACJI STOWARZYSZENIA ORAZ DO ZACI\u0104GANIA ZOBOWI\u0104ZA\u0143 MAJ\u0104TKOWYCH UPOWA\u017bNIONYCH JEST DW\u00d3CH CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU DZIA\u0141AJ\u0104CYCH \u0141\u0104CZNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"481","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"14","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"OL.VIII NS-REJ.KRS\/16670\/18\/311\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"STOWARZYSZENIE ZGODA MEBLE","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Gi\u017cycko","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"342","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"34","krs_podmioty.powiat_id":"58","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"20882","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000758625","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"15","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759196","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759196","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759196","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74804368","slug":"d7g","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"28","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Warszawa","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381871372","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MAZOWIECKIE, powiat WARSZAWA, gmina WARSZAWA, miejsc. WARSZAWA","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"D7G SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"00-790","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"5213847214","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. WILLOWA, nr 8\/10, lok. 28, miejsc. WARSZAWA, kod 00-790, poczta WARSZAWA, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759196","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1594602"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"D7G SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Willowa","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI JEST UPOWA\u017bNIONY KA\u017bDY Z CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"2226","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"7","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"WA.XIII NS-REJ.KRS\/68358\/18\/751\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"D7G","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Warszawa","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"15749","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"8\/10","krs_podmioty.powiat_id":"335","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"16239","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759196","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"758856","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758856","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758856","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74806210","slug":"automobile-energia","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"5","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Lublin","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381869323","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. LUBELSKIE, powiat LUBLIN, gmina LUBLIN, miejsc. LUBLIN","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"AUTOMOBILE ENERGIA SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"20-234","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"9462684606","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. ME\u0141GIEWSKA, nr 74, lok. 5, miejsc. LUBLIN, kod 20-234, poczta LUBLIN, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"758856","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":[],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"AUTOMOBILE ENERGIA SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Me\u0142giewska","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI JEST UPOWA\u017bNIONY KA\u017bDY Z CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1060","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"3","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"LU.VI NS-REJ.KRS\/19135\/18\/740\/NIP","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"AUTOMOBILE ENERGIA","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Lublin","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"8794","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"74","krs_podmioty.powiat_id":"150","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"25363","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000758856","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759294","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759294","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759294","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74805995","slug":"dls4","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Warszawa","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381870987","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MAZOWIECKIE, powiat WARSZAWA, gmina WARSZAWA, miejsc. WARSZAWA","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":30000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"DLS4 SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"02-777","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"9512473893","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. ALEJA KOMISJI EDUKACJI NARODOWEJ, nr 93, lok. ---, miejsc. WARSZAWA, kod 02-777, poczta WARSZAWA, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759294","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1101879","1777229"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"DLS4 SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Aleja Komisji Edukacji Narodowej","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU JEDNOOSOBOWEGO O\u015aWIADCZENIA W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI SK\u0141ADA CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU. W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU SK\u0141ADAJ\u0104CEGO SI\u0118 Z DW\u00d3CH LUB WI\u0118KSZEJ LICZBY OS\u00d3B DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI JEST WYMAGANE WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE DW\u00d3CH CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU ALBO JEDNEGO CZ\u0141ONKA ZARZ\u0104DU \u0141\u0104CZNIE Z PROKURENTEM.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"2226","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"7","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"WA.XIII NS-REJ.KRS\/68795\/18\/236\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"DLS4","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"MACKIEWICZ@ONET.PL","krs_podmioty.adres_poczta":"Warszawa","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"17576","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"93","krs_podmioty.powiat_id":"335","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"16239","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759294","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"758945","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758945","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758945","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74806213","slug":"maya-poland","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Stare Babice","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381869091","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MAZOWIECKIE, powiat WARSZAWSKI ZACHODNI, gmina STARE BABICE, miejsc. STARE BABICE","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":100000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"MAYA POLAND SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"05-082","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"1182184755","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. KOCZARSKA, nr 7, lok. ---, miejsc. STARE BABICE, kod 05-082, poczta STARE BABICE, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"758945","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":[],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"MAYA POLAND SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Koczarska","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 WOLI W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI UPRAWNIONY JEST KA\u017bDY CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1940","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"7","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"WA.XIV NS-REJ.KRS\/40434\/18\/24\/NIP","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"MAYA POLAND","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Stare Babice","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"421","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"7","krs_podmioty.powiat_id":"336","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"41971","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000758945","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"757971","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/757971","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/757971","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74800195","slug":"fundacja-acts-of-mercy","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"36","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Wa\u0142brzych","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"0","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"2","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. DOLNO\u015aL\u0104SKIE, powiat WA\u0141BRZYCH, gmina WA\u0141BRZYCH, miejsc. WA\u0141BRZYCH","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":0,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"FUNDACJA \"ACTS OF MERCY\"","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"58-309","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"8863007058","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"1","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"FUNDACJA","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. W\u0141ADYS\u0141AWA BRONIEWSKIEGO, nr 52, lok. 36, miejsc. WA\u0141BRZYCH, kod 58-309, poczta WA\u0141BRZYCH, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"757971","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1777205"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"2","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.firma":"FUNDACJA \"ACTS OF MERCY\"","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"2","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"W\u0142adys\u0142awa Broniewskiego","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":"2018-11-23","krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"O\u015aWIADCZENIA WOLI W SPRAWACH MAJ\u0104TKOWYCH FUNDACJI SK\u0141ADA JEDNOOSOBOWO PREZES LUB UPOWA\u017bNIONY PRZEZ ZARZ\u0104D PE\u0141NOMOCNIK, KT\u00d3RYM MO\u017bE BY\u0106 TAK\u017bE CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"2219","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"WR.IX NS-REJ.KRS\/30539\/18\/123\/NIP","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":"NIESIENIE POMOCY DZIECIOM Z SIEROCI\u0143CA \" ACTS OF MERCY\" W KENII DOTKNI\u0118TYM POWA\u017bNYMI TRUDNOULECZALNYMI SCHORZENIAMI, NIESIENIE POMOCY DZIECIOM Z SIEROCI\u0143CA \" ACTS OF MERCY\" W KENII OCZEKUJ\u0104CYM NA TRUDNO OSI\u0104GALNE B\u0104D\u0179 DROGIE ZABIEGI MEDYCZNE, NIESIENIE POMOCY DZIECIOM SZCZEG\u00d3LNIE UZDOLNIONYM, ZNAJDUJ\u0104CYM SI\u0118 W TRUDNEJ SYTUACJI MATERIALNEJ, WSPIERANIE DZIECI UZDOLNIONYCH, NIE MOG\u0104CYCH REALIZOWA\u0106 SWOICH PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 Z UWAGI NA NIEDOSTATEK \u015aRODK\u00d3W FINANSOWYCH, PODEJMOWANIE I WSPIERANIE DZI\u0141A\u0143 W ZAKRESIE SZERZENIA O\u015aWIATY W\u015aR\u00d3D DZIECI MAJ\u0104CYCH DO NIEJ UTRUDNIONY DOST\u0118P, NIESIENIE POMOCY OSOBOM BIEDNYM I ORGANIZACJOM ORAZ INSTYTUCJOM O WA\u017bNYM ZNACZENIU SPO\u0141ECZNYM, B\u0118D\u0104CYM W TRUDNEJ SYTUACJI MATERIALNEJ.","krs_podmioty.nazwa_skrocona":"FUNDACJA \"ACTS OF MERCY\"","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Wa\u0142brzych","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"14897","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"52","krs_podmioty.powiat_id":"380","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"30667","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000757971","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"1","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"755038","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/755038","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/755038","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74802066","slug":"projekt-intex","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"1","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Racib\u00f3rz","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381871254","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. \u015aL\u0104SKIE, powiat RACIBORSKI, gmina RACIB\u00d3RZ, miejsc. RACIB\u00d3RZ","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":200000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"PROJEKT INTEX SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"47-400","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"6392016647","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. OPAWSKA, nr 62, lok. 1, miejsc. RACIB\u00d3RZ, kod 47-400, poczta RACIB\u00d3RZ, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"755038","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1704891"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"PROJEKT INTEX SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Opawska","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU JEDNOOSOBOWEGO JEDYNY CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU JEST UPRAWNIIONY DO JEDNOOSOBOWEJ REPREZENTACJI SP\u00d3\u0141KI. JE\u017bELI ZARZ\u0104D JEST WIELOSOBOWY DO REPREZENTOWANIA SP\u00d3\u0141KI UPRAWNIONY JEST KA\u017bDY Z CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1657","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"12","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"GL.X NS-REJ.KRS\/16158\/18\/372\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"PROJEKT INTEX","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Racib\u00f3rz","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"13256","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"62","krs_podmioty.powiat_id":"249","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"27993","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000755038","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"757213","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/757213","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/757213","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74799518","slug":"wolne-kury","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Pniewie","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"0","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. OPOLSKIE, powiat NYSKI, gmina SKOROSZYCE, miejsc. PNIEWIE","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":50000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"WOLNE KURY SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"48-340","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"7532451132","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"WWW.WOLNEKURY.PL","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. ---, nr 13, lok. ---, miejsc. PNIEWIE, kod 48-340, poczta SKOROSZYCE, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"757213","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1698642","1777200"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"WOLNE KURY SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"2","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU JEDNOOSOBOWEGO O\u015aWIADCZENIA W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI SK\u0141ADA CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU. W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU SK\u0141ADAJ\u0104CEGO SI\u0118 Z DW\u00d3CH LUB WI\u0118KSZEJ LICZBY OS\u00d3B DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI JEST WYMAGANE WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE DW\u00d3CH CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU ALBO JEDNEGO CZ\u0141ONKA ZARZ\u0104DU \u0141\u0104CZNIE Z PROKURENTEM.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1864","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"8","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"OP.VIII NS-REJ.KRS\/11092\/18\/794\/NIP","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"WOLNE KURY","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"JAJKA@WOLNEKURY.PL","krs_podmioty.adres_poczta":"Skoroszyce","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"1972","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"13","krs_podmioty.powiat_id":"194","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"25062","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000757213","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"758896","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758896","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758896","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74800483","slug":"mentor-tech","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Andrych\u00f3w","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381868453","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MA\u0141OPOLSKIE, powiat WADOWICKI, gmina ANDRYCH\u00d3W, miejsc. ANDRYCH\u00d3W","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":10000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"MENTOR TECH SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"34-120","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"5512637631","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. KRAKOWSKA, nr 83, lok. ---, miejsc. ANDRYCH\u00d3W, kod 34-120, poczta ANDRYCH\u00d3W, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"758896","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":[],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"MENTOR TECH SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Krakowska","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"JE\u017bELI ZARZ\u0104D JEST WIELOOSOBOWY, DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI WYMAGANE JEST WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE DW\u00d3CH CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU ALBO JEDNEGO CZ\u0141ONKA ZARZ\u0104DU \u0141\u0104CZNIE Z PROKURENTEM","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"12","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"6","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"KR.XII NS-REJ.KRS\/19835\/18\/447\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"MENTOR TECH","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Andrych\u00f3w","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"220","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"83","krs_podmioty.powiat_id":"332","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"41165","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000758896","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759303","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759303","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759303","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74806122","slug":"razem-6","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"15","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Mr\u0105gowo","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381869286","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. WARMI\u0143SKO-MAZURSKIE, powiat MR\u0104GOWSKI, gmina MR\u0104GOWO, miejsc. MR\u0104GOWO","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"RAZEM SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"11-700","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"7422264943","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"BANACH.BIZ","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. OSIEDLE NIKUTOWO, nr 15, lok. 15, miejsc. MR\u0104GOWO, kod 11-700, poczta MR\u0104GOWO, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759303","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1777231","1777234","1777235"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"RAZEM SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Osiedle Nikutowo","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU JEDNOOSOBOWEGO O\u015aWIADCZENIA W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI SK\u0141ADA CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU. W PRZYPADKU ZARZ\u0104DU SK\u0141ADAJ\u0104CEGO SI\u0118 Z DW\u00d3CH LUB WI\u0118KSZEJ LICZBY OS\u00d3B DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI JEST WYMAGANE WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE DW\u00d3CH CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU ALBO JEDNEGO CZ\u0141ONKA ZARZ\u0104DU \u0141\u0104CZNIE Z PROKURENTEM.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1267","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"14","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"OL.VIII NS-REJ.KRS\/17064\/18\/59\/NIP","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"RAZEM","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"RAZEM@BANACH.BIZ","krs_podmioty.adres_poczta":"Mr\u0105gowo","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"492","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"15","krs_podmioty.powiat_id":"177","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"96284","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759303","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759305","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759305","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759305","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74806123","slug":"spoldzielnia-socjalna-im-karola-marcinkowskiego","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Chojnice","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"0","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"2","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. POMORSKIE, powiat CHOJNICKI, gmina CHOJNICE, miejsc. CHOJNICE","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":0,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"SP\u00d3\u0141DZIELNIA SOCJALNA IM. KAROLA MARCINKOWSKIEGO","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"89-600","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"5552121922","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141DZIELNIA","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. PRZEMYS\u0141OWA, nr 15, lok. ---, miejsc. CHOJNICE, kod 89-600, poczta CHOJNICE, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759305","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":[],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"SP\u00d3\u0141DZIELNIA SOCJALNA IM. KAROLA MARCINKOWSKIEGO","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"2","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Przemys\u0142owa","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"250","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"11","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"GD.VIII NS-REJ.KRS\/23064\/18\/782\/NIP","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"SP\u00d3\u0141DZIELNIA SOCJALNA IM. KAROLA MARCINKOWSKIEGO","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"Chojnice","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"3458","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"15","krs_podmioty.powiat_id":"35","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"92442","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759305","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"9","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"759314","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759314","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/759314","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74806125","slug":"birafi","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"5","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"Pu\u0142tusk","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381872727","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. MAZOWIECKIE, powiat PU\u0141TUSKI, gmina PU\u0141TUSK, miejsc. PU\u0141TUSK","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"BIRAFI SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"06-100","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"5681623293","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. PANA TADEUSZA, nr 2, lok. 5, miejsc. PU\u0141TUSK, kod 06-100, poczta PU\u0141TUSK, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"759314","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1777232","1777233"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-23","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-23","krs_podmioty.firma":"BIRAFI SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Pana Tadeusza","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI JEST UPOWA\u017bNIONY KA\u017bDY Z CZ\u0141ONK\u00d3W ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1642","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"7","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"WA.XIV NS-REJ.KRS\/42111\/18\/18\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"BIRAFI","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"BPADZIK@GMAIL.COM","krs_podmioty.adres_poczta":"Pu\u0142tusk","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"1005","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"2","krs_podmioty.powiat_id":"247","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"50081","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000759314","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-23","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}},{"id":"758507","dataset":"krs_podmioty","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758507","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty\/758507","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/krs_podmioty.json","global_id":"74763435","slug":"arp-company","score":null,"data":{"krs_podmioty.data_wyrejestrowania_przedsiebiorcy":null,"krs_podmioty.data_wykreslenia_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.data_sprawdzenia":null,"krs_podmioty.adres_lokal":"B 19","krs_podmioty.adres_miejscowosc":"\u0141\u00f3d\u017a","krs_podmioty.liczba_czlonkow_komitetu_zal":"0","krs_podmioty.regon":"381861698","krs_podmioty.akcept":"1","krs_podmioty.forma_prawna_typ_id":"1","krs_podmioty.liczba_zmian_umow":"0","krs_podmioty.siedziba":"kraj POLSKA, woj. \u0141\u00d3DZKIE, powiat \u0141\u00d3D\u0179, gmina \u0141\u00d3D\u0179, miejsc. \u0141\u00d3D\u0179","krs_podmioty.wartosc_kapital_zakladowy":5000,"krs_podmioty.rejestr_stowarzyszen":"0","krs_podmioty.nazwa":"ARP COMPANY SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.adres_kod_pocztowy":"90-552","krs_podmioty.empty":"0","krs_podmioty.nip":"7272834220","krs_podmioty.liczba_prokurentow":"0","krs_podmioty.nieprzedsiebiorca":"0","krs_podmioty.www":"","krs_podmioty.forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.nazwa_organu_reprezentacji":"ZARZ\u0104D","krs_podmioty.wczesniejsza_rejestracja_str":"","krs_podmioty.adres":"ul. MIKO\u0141AJA KOPERNIKA, nr 36 B, lok. B 19, miejsc. \u0141\u00d3D\u0179, kod 90-552, poczta \u0141\u00d3D\u0179, kraj POLSKA","krs_podmioty.id":"758507","krs_podmioty.liczba_akcji_wszystkich_emisji":"0","krs_podmioty.dotacje_ue_beneficjent_id":"0","krs_podmioty.person_id":["1110475","1776956"],"krs_podmioty.liczba_emisji_akcji":"0","krs_podmioty.twitter_account_id":"0","krs_podmioty.data_dokonania_wpisu":"2018-11-22","krs_podmioty.nazwa_organu_nadzoru":"","krs_podmioty.wartosc_czesc_kapitalu_wplaconego":0,"krs_podmioty.rejestr":"1","krs_podmioty.wartosc_nominalna_podwyzszenia_kapitalu":0,"krs_podmioty.data_rejestracji_przedsiebiorcy":"2018-11-22","krs_podmioty.firma":"ARP COMPANY SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","krs_podmioty.opp":"0","krs_podmioty.liczba_dzialalnosci":"0","krs_podmioty.numer_wpisu":"3","krs_podmioty.file_id":"0","krs_podmioty.deleted_on_request":"0","krs_podmioty.adres_ulica":"Miko\u0142aja Kopernika","krs_podmioty.liczba_jedynych_akcjonariuszy":"0","krs_podmioty.data_rejestracji_stowarzyszenia":null,"krs_podmioty.liczba_nadzorcow":"0","krs_podmioty.sposob_reprezentacji":"JE\u017bELI ZARZ\u0104D JEST WIELOOSOBOWY-DO SK\u0141ADANIA O\u015aWIADCZE\u0143 W IMIENIU SP\u00d3\u0141KI UPRAWNIONY JEST KA\u017bDY CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE.","krs_podmioty.wykreslony":"0","krs_podmioty.gmina_id":"1133","krs_podmioty.wojewodztwo_id":"5","krs_podmioty.liczba_zmian":"0","krs_podmioty.sygnatura_akt":"LD.XX NS-REJ.KRS\/28698\/18\/310\/REGON","krs_podmioty.liczba_wspolnikow":"0","krs_podmioty.cel_dzialania":null,"krs_podmioty.nazwa_skrocona":"ARP COMPANY","krs_podmioty.data_ostatni_wpis":null,"krs_podmioty.liczba_reprezentantow":"0","krs_podmioty.email":"","krs_podmioty.adres_poczta":"\u0141\u00f3d\u017a","krs_podmioty.kod_pocztowy_id":"9893","krs_podmioty.data_wpisu_opp":null,"krs_podmioty.wartosc_kapital_docelowy":0,"krs_podmioty.adres_numer":"36 B","krs_podmioty.powiat_id":"163","krs_podmioty.adres_kraj":"Polska","krs_podmioty.wartosc_nominalna_akcji":0,"krs_podmioty.gpw_spolka_id":"0","krs_podmioty.miejscowosc_id":"31265","krs_podmioty.knf_ostrzezenie_id":"0","krs_podmioty.krs":"0000758507","krs_podmioty.data_zawieszenia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.data_rejestracji":"2018-11-22","krs_podmioty.ostatni_wpis_id":"0","krs_podmioty.data_uprawomocnienia_wykreslenia":null,"krs_podmioty.forma_prawna_id":"14","krs_podmioty.liczba_oddzialow":"0","krs_podmioty.data_wznowienia_dzialanosci":null,"krs_podmioty.umowa_spolki_cywilnej":"0","krs_podmioty.oznaczenie_sadu":"------"}}],"Count":667639,"Took":17,"Links":{"self":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty.json?_type=objects","next":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty.json?_type=objects&page=2","last":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/krs_podmioty.json?_type=objects&page=13353"}}